呢條廢柴唔好去踢波啦! 成9日同人隻揪

10:35

佢叫郭義軒

嘩 兜腳伸埋去

呢D對佢黎講食生菜 佢慣犯黎

報警啦，破壞晒石地足球既風氣

［石地聯賽］發唔發覺哩家d人踢波想攞人命咁

一齊集中討論

嗰名有個軒字嘅人都唔係好人嚟
除左軒達臣

有冇其他巴打去隔離post 分享下比佢踢嘅經歷

紅衫死撚左佢算啦 唔還拖仲走去禁住啲隊友

你個名
有冇興趣同佢隻揪?

可能想招攬新會員

仲隻抽 圍佢老母啦 屌

慣犯都仲生存到?
乜依家踢石地啲人咁乖仔架咩

講就凶狠

唔踢得去打乒乓波啦

咁撚好打，去打MMA la

冇片個啲仲多

同佢踢過啦，佢踢好幾隊，次次都撩交打，輸唔撚起架條撚樣

前面個下都算，當佢矛，後面個下跟本直接係開拖

你平時都係咁笠慣水?
比人咁樣起飛腳
唔還拖唔敢屌都算
第一個反應係禁住隊友喎
呢啲係男人應有所為?

懵丙都知佢符合方丈嘅定義